美國反對中共代表出任聯合國人權理事會諮詢小組成員

中方斥個別美國議員對他國人權狀況橫加干涉
13.04.2020 22:12

美國共和黨7名參議員致函聯合國秘書長古特雷斯，反對中國常駐日內瓦代表團公使蔣端當選聯合國人權理事會諮詢小組成員。在北京，外交部回應指，中方奉勸這些議員把心思放在解決美國國內存在的種族歧視、槍支氾濫、侵犯移民兒童權利等人權問題上。發言人趙立堅批評，美國自身人權狀況劣跡斑斑，已經退出人權理事會，個別美國反華議員卻干預聯合國機構選舉規則，對理事會事務和他國人權狀況指手畫腳、橫加干涉，是荒謬至極。

趙立堅呢條柒頭又出返黎撩交嗌

俄羅斯都唔會學中蟈咁無恥，玩爛晒遊戲規則

點解咁多大陸人會移民去人權無保障嘅美國?

笑死 全無人權CCP做國際人權理事會要職

有甚麼比這事更諷刺

人哋只係退出人權委員會，但仍然係聯合國成員，絕對可以反對